啱啱去睇醫生

姑娘對白鞋仔好正...

男姑娘都係着白鞋仔。。。

男仔係黑鞋

女護士黎 加埋套紫色短裙仔